我地好似要告別舊燈柱?

如題~
我見到坑口地鐵站換緊

一夜間換晒冇人討論

智慧燈柱？

舊款